# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [pl]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Odcinek 6: Konkurs eliksirów

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Kurka wodna, znowu zasnęłam przy otwartym oknie.
Pepper|2|True|Strasznie wieje...
Pepper|3|False|Czemu nie widać stąd Komony?
Pepper|4|False|Komona!
Pepper|5|False|Konkurs eliksirów!
Pepper|6|False|Musiałam... Widocznie musiałam zasnąć!*
Pepper|8|True|Ale...?
Pepper|9|False|Gdzie ja jestem?!
Bird|10|False|kwa?|nowhitespace
Note|7|False|*Odcinek 4: Przypływ geniuszu|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Carrot! Jak miło, że pomyślałeś o zabraniu mnie na konkurs!
Pepper|3|False|Fan-ta-sty-cznie!
Pepper|4|True|Nie zapomniałeś nawet o eliksirze, ubraniach i kapeluszu.
Pepper|5|False|Zobaczmy, którą miksturę wziąłeś.

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Co?!
Mayor of Komona|3|False|Niniejszym, jako burmistrz Komony, rozpoczynam konkurs eliksirów!
Mayor of Komona|4|False|Nasze miasto zostało zaszczycone obecnością czterech czarownic. Zdarza się nam to po raz pierwszy.
Mayor of Komona|5|True|Proszę o
Mayor of Komona|6|True|duże
Writing|2|False|Komona Potion Contest
Mayor of Komona|7|False|brawa:

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|klask
Mayor of Komona|1|True|Zaszczyciła nas, przybywając wprost z wielkiej Unii Technologów, przeurocza i pomysłowa
Mayor of Komona|3|True|Oczywyście nie wolno nam zapomnieć o lokalnej wiedźmie
Mayor of Komona|5|True|Trzecia uczestniczka, pochodząca z krainy zachodzącego Księżyca,
Mayor of Komona|7|True|I w końcu panienka z lasu Wiewiórczego Końca,
Mayor of Komona|2|False|Coriander!
Mayor of Komona|4|False|Saffron!
Mayor of Komona|6|False|Shichimi!
Mayor of Komona|8|False|Pepper!
Mayor of Komona|9|True|Niech rozpoczną się zawody!
Mayor of Komona|10|False|Głosować będziemy poprzez aplauz.
Mayor of Komona|11|False|Na początek pokaz Coriander.
Coriander|13|False|nie musicie bać się już śmierci, a wszystko dzięki mojej
Coriander|14|True|miksturze
Coriander|15|False|ZOMBIFIKACJI!
Audience|16|True|klask
Audience|17|True|klask
Audience|18|True|klask
Audience|19|True|klask
Audience|20|True|klask
Audience|21|True|klask
Audience|22|True|klask
Audience|23|True|klask
Audience|24|True|klask
Audience|25|True|klask
Audience|26|True|klask
Audience|27|True|klask
Audience|28|True|klask
Coriander|12|False|Panie i panowie,

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|FANTASTYCZNE!
Audience|3|True|klask
Audience|4|True|klask
Audience|5|True|klask
Audience|6|True|klask
Audience|7|True|klask
Audience|8|True|klask
Audience|9|True|klask
Audience|10|True|klask
Audience|11|True|klask
Audience|12|True|klask
Audience|13|True|klask
Audience|14|True|klask
Audience|15|True|klask
Audience|16|False|klask
Saffron|18|True|Oto mój eliksir!
Saffron|17|True|Mieszkańcy Komony, wstrzymajcie swe brawa.
Saffron|20|False|czyniąc ich zazdrosnymi.
Saffron|23|False|ELEGANCJI!
Saffron|22|True|Eliksiru
Saffron|21|True|Wszystko to jest możliwe dzięki pojedynczej kropelce mojego...
Audience|25|True|klask
Audience|26|True|klask
Audience|27|True|klask
Audience|28|True|klask
Audience|29|True|klask
Audience|30|True|klask
Audience|31|True|klask
Audience|32|True|klask
Audience|33|True|klask
Audience|34|True|klask
Audience|35|True|klask
Audience|36|True|klask
Audience|37|True|klask
Audience|38|True|klask
Audience|39|False|klask
Mayor of Komona|41|False|Dzięki niemu wszyscy mogą być szykowni!
Mayor of Komona|40|True|Fantastyczne! Niewiarygodne!
Audience|43|True|klask
Audience|44|True|klask
Audience|45|True|klask
Audience|46|True|klask
Audience|47|True|klask
Audience|48|True|klask
Audience|49|True|klask
Audience|50|True|klask
Audience|51|True|klask
Audience|52|True|klask
Audience|53|True|klask
Audience|54|True|klask
Audience|55|True|klask
Audience|56|True|klask
Audience|57|True|klask
Audience|58|True|klask
Audience|59|False|klask
Mayor of Komona|2|False|Dzięki tej cu-do-wnej miksturze, Coriander śmieje się śmierci w twarz!
Saffron|19|True|Mikstura, na którą wszyscy czekaliście. Ta, która zadziwi waszych sąsiadów,
Mayor of Komona|42|False|Wasz aplauz wskazuje na to, że Coriander została pokonana.

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Czy Shichimi podoła zadaniu pokonania swej przedmówczyni?
Shichimi|4|True|Nie!
Shichimi|5|True|Nie mogę, to zbyt niebezpieczne!
Shichimi|6|False|Przepraszam!
Mayor of Komona|3|False|Dalej, Shichimi, wszyscy na ciebie czekają.
Mayor of Komona|7|False|Panie i panowie, wygląda na to, że Shichimi utra...
Saffron|8|False|Daj mi to!
Saffron|9|False|I nie udawaj, że jesteś taka wstydliwa, psujesz całą zabawę.
Saffron|10|False|Wszyscy wiedzą, że wygrałam, niezależnie od tego, co pokażesz.
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|B Z Z Z I IU U|nowhitespace
Shichimi|15|False|wielkie monstrum!
Shichimi|2|False|Nie wiedziałam, że będziemy musiały demonstrować.
Shichimi|13|True|Uważaj!
Shichimi|14|True|To eliksir przemiany w

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|ĆWIR-ĆWIR-ĆWIR|nowhitespace
Sound|2|False|BAM!
Pepper|3|True|Fajne!
Pepper|5|False|Moja mikstura przynajmniej będzie śmieszna, bo...
Pepper|4|False|Teraz moja kolej?
Mayor of Komona|6|True|Uciekaj, głupia!
Mayor of Komona|7|False|Konkurs odwołany!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|Wszyscy jak zwykle wychodzą, gdy przychodzi nasza kolej.
Pepper|1|True|Tutaj jesteś...
Pepper|4|True|Przynajmniej mam pomysł na to, co możemy zrobić z twoją miksturą, Carrot.
Pepper|5|False|Przywrócimy wszystko do ładu i wracamy do domu.
Pepper|7|True|Ty
Pepper|8|False|wielki-elegancki-zombie-kanarku!
Pepper|10|False|Chcesz spróbować mojego eliksiru?
Pepper|11|False|Niezbyt, co?
Pepper|6|False|Hej!
Sound|9|False|TRACH!|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Słuchaj, przeczytaj uważnie.
Pepper|2|False|Nie zawaham się go użyć, jeśli natychmiast stąd nie odlecisz.
Mayor of Komona|3|True|Ponieważ uratowała nas, gdy byliśmy w potrzebie,
Mayor of Komona|4|False|nagradzamy Pepper pierwszym miejscem, za jej eliksir... czego?
Pepper|7|False|Tak naprawdę to nie jest żaden eliksir, tylko próbka moczu mojego kota z ostatniej wizyty u weterynarza,
Pepper|6|True|Haha! No właśnie...
Pepper|8|False|więc może jej nie testujmy.
Narrator|9|False|Odcinek 6: Konkurs eliksirów
Narrator|10|False|KONIEC
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Marzec 2015 - Rysunki i fabuła: David Revoy - Przekład: Sölve Svartskogen

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot jest całkowicie darmowy, open-source'owy oraz wspierany przez naszych czytelników. Odcinek ufundowało 245 patronów:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Ty również możesz zostać patronem następnego odcinka Pepper&Carrot:
Credits|7|False|Narzędzia: odcinek ten został w 100% narysowany w wolnym oprogramowaniu Krita na Linux Mint
Credits|6|False|Open-source: wszystkie pliki źródłowe z warstwami oraz czcionki są dostępne na oficjalnej stronie
Credits|5|False|Licencja: Creative Commons Uznanie Autorstwa Możesz modyfikować, wrzucać na inne strony, sprzedawać itd...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
